如果蓮熙可以同你XX但淨係可以anal

接唔接受到?

唔係好忍心但係佢想我會就下她..

what is XX ?

用假鳩插你

仲好 無限中出

完全無問題

仲好

唔會大肚 夠安全

會坐低平心靜氣同佢傾 到底我地關係咪只可以止於性

呢啲wet妹冇得教

咁係咪就要屈就妥協 扮無任何不滿默默插佢屎眼先

…

上上上上上上上上上!